\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Du bist Du}
\index[in]{Vergiss es nie, dass du lebst}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Du bist Du}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Vergiss es nie, dass du lebst}

\beginsong{Du bist Du}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/dubistdu} 

\beginverse 
2. \chord{C}Vergiss es n\chord{a}ie, niemand denkt und fühlt und h\chord{e}andelt so wie du \\
und niemand l\chord{G}ächelt, so wie du's grade t\chord{C}ust. \\
Vergiss es n\chord{a}ie, niemand sieht den Himmel g\chord{e}anz genau wie du, \\
und niemand h\chord{G}at je, was du weißt, gew\chord{C}usst. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{C}Vergiss es n\chord{a}ie, dein Gesicht hat niemand s\chord{e}onst auf dieser Welt, \\
und solche \chord{G}Augen hast allein nur \chord{C}du. \\
Vergiss es n\chord{a}ie, du bist reich, egal ob m\chord{e}it, ob ohne Geld, \\
denn du kannst l\chord{G}eben, niemand lebt wie \chord{C}du. \\
\endverse

\newpage

\begin{picture}(0,0)
\put(0,-515){\includegraphics[width=\linewidth]{./Lieder/Bilder/taube}} 
\end{picture} 

\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Jürgen Werth aus dem Englischem (''I got you'') - Weise: Paul Janz\\
FU: Nr. 13 TS: 116 PI:\checkmark
\end{angaben}
